建議728搞個元朗百萬人大遊行

寧願取消港島同將軍澳嘅遊行，集中火力喺元朗舉行一次最少一百萬人嘅遊行，抗議警黑勾結！
最少要一百萬！
最少要一百萬！
最少要一百萬！
一百萬人圍返南邊圍村，睇下佢哋仲夠唔夠膽打！一定要畀黑社會睇下我哋和理非嘅憤怒！

鄉黑都要搵食，鄉黑都有做生意、有屋企人

最後，大家記住槍頭一樣要指住港共政府